Virtual Youtubers討論區（145）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

新po留名

A

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM關注Yadog爆箱實況

爆唔成了
暫時

Roa嗰fans惡撚過狗都唔係第一次啦

警世用

訓前留名

開始累積燈力

裁狗應該都估唔到營運放得咁詳細,本身應該係想睇住食

聽住瞓

Lm

呢招喺holo呢類有箱推嘅就有用
因為公司會驚個箱少咗一件
但係2434呢啲冇箱嘅公司
真係唔會驚你辭職

佢宜家贏撚到開巷

咁都燈得爆 我冇嘢好講

LM

佢由有人放料比佢果下就冇得輸啦

堅正 最近都開始聽

講左幾次如果營運當初真係接受由營運出口講冇抄呢個方案既話就真係弱智公關垃圾營運

笑撚死Holo撚會睇其他

Holo撚 失格

JER夠未

你諗下,你間公司請左個新人,
佢第一個月就話如果唔點點點我就唔做,你會點諗依個係7月既事
而且最後佢去到9月提出畢業之前都仲有播

件事金魚一定唔會完全冇問題,Roa都係

訓

島巴既靈魂同精神會永存係呢個討論區

唔敢jer了

good night橙巴

我承認要有裁狗依類爆料嘅人(.eviL) 但唔係佢依啲10次有9.9次都係加油添醋 搧風點火 以炎上為樂嘅人

我好奇2434今次之後如果捉到裁狗痛腳會唔會捉實唔放一舉收佢皮

一聽到就知冇可能一少部分anti燒既野,唔理佢係最好
無聲量攻擊真係唔理佢最好

同flare fd 有晒關晒係睇得啦掛

鯊夠唔夠膽聽日開個金盾耐久

已經對做一姐有壓力仲點會開

鯊狗狐鬥耐久互咬

始終都係呢邊好睇啲 Ching

金魚仲有冇job，同佢係呢件事上受到來自營運嘅唔公平對待係冇衝突
金魚要硬食折衷案都有病啦
你地話唔可以出聲明
好啦，當我同金魚冇2434咁識做PR，冇咁有遠見
咁係咪金魚繼續比人屈抄，仲要比同箱前輩屈，係咪唔使比金魚一個交代？
放置果陣已經係偏幫啦
同唔知係咪存在嘅PR風險換左一個liver走，仲可能係兩個

唔評論錯對 一個新人又唔係咩大人物冇乜地位夠膽要脅營運

新仔應份比老屎忽蝦

而家係邊個要脅邊個先

A鯊 : 又唔係未攞過

1.兩個人之間既事要由營運黎出聲等於間接坐實佢地不仲
2.等於偏頗金魚 冇晒做中間人協調既意思 ROA死忠一定會燒營運+金魚 然後金魚死忠又會燒ROA
3.ROA實唔滿意 會搞成咁都睇得出佢勁執著個口音 到時搞到畢業就更加燒得大件事

所以點會咁ON9由營運出公告講又得罪ROA又得罪FANS 加深ROA同金魚既矛盾
咁叫協調咩 咁叫無能喎

我冇咁講唔好屈 我冇睇開佢兩個亦唔想鬧交啊下
金魚唔揾裁狗我覺得佢可以企喺高地贏晒

勁啦廢片王

出聲就係幫金魚 唔出聲就係幫roa
你教我點做

如果唔炒大單野，未變左佢直接食左隻死貓無人理完場

好期待鯊魚版廢片

唯有迫佢兩個番本社面對面拆掂佢

大仔同細仔打交
你做老豆幫大仔 = 細仔嬲你一世
幫細仔 = 大仔嬲你一世
點做都一定會得失一面

我都好期待

本身陷入以個二選一既問題已經輸左
結果而家未兩個都中招

偏幫一個實死架 另外個個一定唔滿意 到時爆出黎又係攬炒
叫佢地自己傾掂同埋比D折衷方案大家睇下接唔接受或者索性叫兩邊都冷靜好正常喎
但到最尾兩個都傾唔掂既話都冇計架 可以點姐

佢有諗畢業走人唔玩
咁點解唔實行到底
到時再爆大鑊，咪可以做晒受害人

兩個女liver表演一哭二鬧三上吊

Moona咁夜都有7000幾人睇 仲多過watame

守得雲開見月明

係囉 最好就保晒兩個
咁而家咪隨時兩個都冇囉
唔出聲明都比個交代金魚啊
係金魚爆料前佢都只係完全嘅受害者喎
你營運為左保roa fans去放棄金魚 比佢受壓
商業上你贏掛
但我覺得好嘔心囉

其實日本果邊點睇百鬼失蹤

呢個好似有啲料
感覺同hatano oni一樣, 本身應該有底

英文BUFF

WTM而家係例行讀SC時間
少人都正常嘅，觀眾都瞓得7788

Moona開台係幾好睇

兩個都炒晒

帶返頭盔先
上面講既野都係基於現有既資料去評論
你話營運ROA金魚三個有冇收埋D會好影響件事走向既重要野未講我地唔會知
又唔係預言師費事到時又比人屌偏幫邊個

first time?

兩邊都咁痴線 幫邊個都死啦

識預知未來會知最後都傾唔掂攬抄咩
有得兩個都保梗係揀兩個都保既方法架啦
唔通唔試就直接打死一個先係好營運?
到時又屌冇人性 保老屎忽/保最強新人想賺金

東西宮略

失蹤到片都唔整

究竟你地係覺得金魚係爆料前係有咩錯？
我而家唔係公司角度
純粹係第三者觀眾，得一個諗法
幫冇錯嘅人
我睇唔到金魚係爆料前有咩錯

咪講左偏幫金魚 ROA D FANS咪燒金魚囉
所以揀兩個都保係一個正常不過既做法 呢點唔明有咩好屌

彩虹錯在一開始唔應該理roa要求
第二錯咗件事開始鬧大唔迫佢兩個搞撚掂佢

佢本人仲未有回應
都係佢老母同FBK代答
最壞嘅可能性，可能死咗
不過，現階段都係冇人知
因為當事人習慣失蹤

北海道

唔講得彩虹壞話架
一齊黑齁屌齁 笑哈哈就得

你企係錢度諗咪正常
但我見到係到無理取鬧嘅係roa
我覺得營運咁做唔公道咪屌

當然你話營計有冇出D屎橋要金魚食死貓我就唔知
要等金魚繼續爆料

整咗個Tama紅同夜playlist 今晚loop住嚟訓 務求以後免疫任何衝擊

頭盔：我個人睇法

每隻角色都會有speciality
差唔多可以話係個聲優嘅搵食架生嚟
問題係，ROA認為佢自己改造過嘅口音
屬於佢搵食架生
但金魚認為只係一種佢都有嘅一般口音
而公司就睇重喺角色設定同搵食架生呢部份

關錢咩事?

認識唔深
但我覺得一開始要人改口音已經ON99

冇錯 但roa約佢出嚟傾嗰陣佢應該要出現
講明先 即使金魚唔出嚟佢都係冇錯 道理喺佢身上 佢絕對可以唔理roa 但turn out出嚟嗰結局一定係差 我唔expect佢地傾完會有共識 但至少要出嚟傾一傾
我唔知你明唔明我講咩 即係即使你冇做錯 但依個決定都係會帶嚟唔好嘅後果

草XXX

草

法國4字紅名真係成日係到引戰

以畢業做籌碼叫營運出聲明,兩度彈出彈入
大佬你係咁話要畢業點信你啊

怕fans 去燒金魚，咪即係怕fans唔鐘意
咪商業考量
但我覺得係唔公道
幫金魚唔係偏幫，因為道理係金魚到
係咁多

冇撚錯,應承啲咁既要求真係最戇鳩既一個位

我講緊既係偏幫一邊其實結果係兩邊都會出事
唔係你話營運出左公告幫金魚 金魚就大獲全勝冇野煩
口音呢件事係觀眾眼中仲係未證實既傳言既時候兩邊解決件事係最好
你出公告將件事放上台面傾就冇得返轉頭

但果種口音係未咁特別先

搞臭晒自己形象
合作拓展個口音世界觀可能仲好

姐係你覺得d fans燒金魚對金魚就冇傷害?
如果兩邊大家私底下傾得掂 冇人知冇人燒唔係最好?
想揀呢條路有咩錯先

所以之前咪講咗根本無人知佢係咪比人屈，你又有講到佢就算係抄ロア都吹佢唔漲。咁如果佢真係抄人而營運又出篇野幫佢既話ロア唔係都會比人屈咩。你口中既折衷案咪有可能係有關點樣令到大家都可以繼續用番自己個方言囉。當然我唔係營運我唔知佢實際係點，而我就咁睇都覺得營運好被動做得唔好。歸根究底都係要證實到金魚既口音係細細個就有既，ロア先會收皮，營運先可以出公告，咁樣點先查到呀，查金魚身世咩，呢啲拎唔到證據純粹有人睇人唔順眼呢啲普通職場都有，我都唔知營運有冇叫過ロア唔好搞人地，無既話營運垃圾。但係呢啲都係要佢地自己傾先解決到，營運無積極啲約佢地出黎傾係營運有問題；但係講到咁就偏幫真係過激咗。再者チャイカ同大福都講到明幫佢既，金魚大可以無視ロア繼續用個口音用得大聲過佢。最後就係金魚做得最有問題既一步係比咗資料比鳴狗呢條仆街，呢條友只會希望作事越黎越亂，唔係幫你討回公道既，就算係25都搵個好啲既渠道25啦，依家咁樣就變咗兩邊都係屎，就算ロア錯哂金魚難獨善其身

報復性消費玩得幾耐先

飲住垃圾啤酒 聽住PTR asmr 一邊追連V post一邊諗住聽日唔洗返工

這就是幸福嗎

講多次 我係講緊出公告偏幫一邊對兩邊都唔係件好事黎
不過唔知幾日後會唔會比人當左我係偏幫營運鞭我屍

我都係咁話
有相似口音嘅同鄉
根本就係最好嘅CP嚟

我都利申定先唔想比人binc
利申:三方都有問題登場人物全部戇鳩鳩

一開始就不和其實就唔洗諗乜野合作架啦

彈出彈入係錯？邏輯上唔影響本身件事嘅對錯喎
你話信譽，咁係你對佢行為扣上去嘅觀感
以咩做籌碼都好，唔係可以莫視金魚受害嘅現況喎
就算冇籌碼，道義上營運都要幫金魚

好事黎 佢有佢睇 我有我睇
btw我祝果個日v好運唔好掂到支那d紅線s

我個人唔覺
而且兩個人個音域都明顯唔同
不過我唔熟日本方言
唔知算唔算特別

大家可以聽下似唔似

不過1日90萬人民幣係幾癲
會長第一日復出d人都積積埋埋成個月 都係600萬yen=~60萬人民幣
所以唔怪得d人要奶共

Miko 條片1000負皮

屌我都唔想無啦啦變咗虹人同彩虹營運信

巴打話套唔到現喎

有無支站大師講解下咩叫禮物

依個post出事前有冇提過一次roa同金魚
絕大部份嘅人都係食花生冇利益衝突

個post推得咁快澄清都唔知有幾多個人睇
有人信左就水洗都唔清

老實講我又真係唔信一個中國 贏晒全球人
90萬1日 重多過會長復出

我自己覺得都有部份係關會長事 另外仲有部分就係話佢首歌侵權個D人

咁大粒花生唔係唔食啊？

個前提係你點知金魚無抄無錯我地只係睇到公開咗既資料；而公開咗既資料無講到呢樣野
同埋依家一路講緊都係話佢爆比鳴狗知有問題

唔覺得關會長事

之前咁多巴打玩膠
可能好多新入黎既巴打真係信左成班虹fans都係仆街 三個禮拜前對holo fans落井下石

清無見幾日又上水釣魚

話侵權班友就算啦冇野講搵野黎講

如果我係2434我選擇唔出聲唔係幫邊個 而係原因係太無謂
利申:2434唔應該受理roa要求

而家b站d人未講佢地推個v 單日收入都多過holo全杜既sc
雖然我覺得冇會長呢件事發生 呢d錢都唔會入到holo袋
而家純粹係報復性消費

ROA用真聲，金魚用假聲
我個人覺得已經唔同
而且ROA都慢慢變咗蘿莉聲
而金魚就慢慢變御姊聲
聲線運用上其實已經有好大分別
頂晒龍咪成日あのねぇ
其實同人緊張時成日er er er冇分別

到時roa自己同金魚炒大鑊
2434就係唔出聲唔做野唔化解員工矛盾既垃圾營運

總之普通人真錢換點數 點數買禮物(=utube sc / twitch有特效既留言) 但直播主可以拎住d 禮物record去換番真錢

冇記錯，好似係
有堆禮物俾你click
堆禮物有唔同金額

咁咪同sc差唔多?

如果好似麵包狗果隻咁由阿嫲帶落既口音，如果有人跟就話有問題姐
但如果只係好似圍頭話果類口音既，撞真係無特別

牛b死了 搞到咁複雜為咩

宜家係唔係慶幸冇演變成派系鬥爭 然後好似.eviL咁全社大爆炸

反而想知支站會抽幾多

我係話抄唔會係一個有效嘅指控
所以一開始話人抄嘅係無理取鬧
唔存在金魚係錯嘅位
因為實際上抄唔抄，金魚應該想用咩口音就用咩
聽你講你同意營運有咁多問題
我已經覺得係咁多問題下係偏幫
可能你係覺得程度唔夠叫做偏幫

搵到好幾個source都係話55對分

以對面死性都幾肯定抽多過youtube

因為可以鎖住d錢
同去賭場換籌碼一樣，現金就過左落B站

實制我都唔係幾清楚 成件事好複雜
印象中係有d錢係變左做b站既貨幣?

咁.eviL一開始個問題就已經出係營運到既
個矛盾原本係營運同v到
最後先變到兩個派系
不過今次單野都未知會變成點 可能會都唔定

三個禮拜前係大家冇嘢可以睇
所以有巴打介紹大家睇下其他社啫
雖然我都曾經覺得叫完人unsub
又跟住拉人過檔係會令人誤會嘅

利申：當時誤會咗，做咗姜太公

youtube同twitch都係30?
55都抽幾多 唔係個人勢仲要比公司抽

睇下咩網站
假如係大陸個虎牙好似6比4
送d咩火箭果d

我搵都係咁上下 但係有d直接俾錢(姐係SC個類) 仲會抽多3成

youtube係30 twitch好似有特別plan係再抽少d

重差過sc
會有支走馬燈閃過 話XXXX送出了一支火箭 / 飛機 /大炮
但個point係utube sc用真錢買
d大陸網就係真錢換左點數先 不過點數呢家野總有d ac有無限點數

係全肯定鬼佬面前 所有dislike 都係不堪一擊
你睇會長復出個集asacoco 十萬幾like
未見過有直播可以咁多

冇叫過人unsub同罷睇過檔
不過笑過一次話要罷睇又係咁狂屌台仔鬼佬冇骨氣 然後過幾日周圍同人講自己睇返既巴打

點睇#3

而且個問題，賺完點將舊錢變現做yen先
賺完囉唔返出黎=廢紙

有冇分LV先
LV高同LV低好似唔一樣

twitch要做左partner先有得傾對分(好似係
youtube我估冇
支那就唔知 含水量太高 一時又刷魚丸又刷火箭又飛機大炮

個d唔係自己話罷睇然後比人捉到仲有睇既巴打咩

係口音問題上金魚絕對冇錯,不過我想講彈出彈入係導致咁既結局既原因之一姐

係公司角度黎講:
youtube就人地donate完我先抽到三成
但賣點數 我一開始抽十成 將來還七成比人 不過一開始拎個十成去投資 都和味過和味龍啦

而家唔係咩
由得佢畀人話抄襲 都唔肯幫佢解釋一句冇抄

就算miko條片
88000/1000，根本好少
而且應該唔少係班on9厄介P唔知頭唔知路就黎負評

twitch有得傾低過30咁好?
之前仲有班人氣streamer比其他平台掘走

其實好多發音唔同,只係有某幾個位一樣
所以roa咁介意真係好撚戇鳩

即係又有多個中間人幫手做外匯

係 真錢換b幣
我以前睇過一排大陸直播網 學lol技術.....個陣未反送中

咁樣過幾層最後到手仲剩幾多

的確咁既話我係覺得程度未稱得上偏幫，純粹係覺得好被動想佢兩個自己搞掂。同埋我都贊同一開始金魚係無錯，好明顯係ロア搞鳩佢無理取鬧；但係營運唔出公告果個位都係果句你做營運無證無據幫咗其中一個姐係打咗另一個，咁既話點都會有其中一邊既fans嘈，攻擊另一邊既人。最後都係覺得佢爆比鳴狗係最大問題

sor 原來73先係傾返黎 太耐冇睇twitch

twitch一般人唔係partner sub就50/50咁分 bit記得好似係全拎

係 記錯左

結果佢地最後都係死死地氣返twitch

爆咗既話個人勢或成最大贏家

特登開番自已個ac黎睇下 廢事錯

原來普遍係5050
咁youtube算抽得少?

好似係有得傾
不過你講人氣streamer過檔都係用轉會費收賣佢地架啦
你睇shroud同ninja 2大頭馬 mixer收皮未又係要返twitch
講近d台灣 比人r走唔用twitch個班人氣都趺到仆哂街

講真 又唔洗踩到地底泥咁
事實上以mea同犬山做例子 佢地玩b站唔通為人氣咩
一定有d肉食 再加埋某d工商/版權費 唔細數目既

咁實有其他公司出黎分油水既

我覺得一半一半 頭先會長message嗰陣見到chatroom有芝麻人刷

係囉彩虹營運垃圾都不如
點解唔係清做

我無話唔賺
問題只係賺完人民幣，都要囉得返出黎變yen先係自己錢

當初2434都係見v突然暴紅出黎吸水咋嘛
個陣仲係四天王時期 人人都係3D
2434無啦啦彈出黎搞2D 仲要係量產式一次出8個
當時仲睇死佢兩三個月就會收皮
點知

出figure己經係好例子 唔可以剩係睇cash少就會中國市場可以唔撚洗理啦咁
holo同艦b合作都因為咁變得冇可能

仲要用埋D濕鳩平台Mirrativ 真係入去睇都費事

乖乖地和平示威 唱下歌仔咪好 問題會自然解決
就係因為冇人理佢 走去搞勇武佔領 搞串哂咪做錯哂

佢唔係推v吸水... 咩料 你唔係次文化垃圾雜魚委員長fans咩
2324本身係想sell佢個2d live apps
之後個8個v從來都無諗過推 個8個人類似只係廣告個d試用用家
點知委員長爆紅左 就直接放棄左搞apps變做經紀人公司

佢走去佔咗彩虹office果吓我感動到喊咗出黎
你做初一我做十五我覺得係佢既最佳金句，巴打點睇

我邊有話佢係靠推v吸水
我係話佢見v暴紅先成間公司出黎搞2D想吸水

喊左

金魚單野仲on9過清潔工同星川

ok

個陣仲好睇唔起間野 人地個個玩3D 佢就倒退幾步玩2D
邊有咁易搵到錢

你點估到一句deyo竟然可以燒到咁大火

dont ff to much

我已經約左好

個陣計全球 連鬼佬個邊好似已經有好幾間出名既2d live apps /軟件

你已經比佢放咗飛機啦喎

我聽日約佢

冇睇過鬼佬
個陣日日追AI AKARI同LUNA
係見呢個POST D人講先開始走去睇2434

見佢出tweet之後即刻call佢

唔係v 講緊用黎直播個個apps/軟件
你可以自己整個公仔個樣 之後直播 個軟件透過鏡頭捕捉你d神情再live
姐係2434佢連佢本身想sell個個apps都唔係d咩一手野

原來係咁
會紅到真係奇蹟

搵咗兩段ASMR俾大家助眠

聽開呢條

淨係睇過人玩facerig

呢個有埋動作

有睇過 但唔知點解覺得冇動作反而仲好笑d

見識過メンヘラ既恐怖之後又一次感覺到486真係好女仔黎

係 好適合做我老婆

時候唔早啦 發夢咩都有

適合姐 又冇話係

首先要講嘅係你嘅要求放係日本公司黎講會係一個理想標準 但真係未必做到 所以你先要做好失望嘅心理準備 先可以冷靜分析到仲有邊啲位出大錯 而呢到大部分評論都覺得唔係營運冇錯 而係三家都on9 金魚就係行錯晒啲棋令優勢盡失 然後仲衰在報俾件垃圾

嗱 呢啲野擺上台出聲明就仲難搞 好似我講嘅ange同あーこ咁 正常應該自己搞掂 不過搞唔掂搵營運做中間人都係正路嘅一種
如果傾唔埋 營運(manager)要做嘅係做佢地磨心石等佢地冷靜咁傾 不過佢輕視左個嚴重性 佢地兩個各自都唔夠圓滑咁對應
營運冇做到佢實際可以做嘅野 亦都冇留意到金魚嘅心理狀況好差 佢彈出又彈入咁畢業個下已經係先兆 需要多啲心理輔導(當然畢業有可能真係用黎威脅營運) 但冇人留意到/幫唔到佢冷靜落黎 最後令到金魚受唔住壓力激進起來
至於營運有冇偏幫roa 目前就真係冇實質證據 而且中間反抗軍成功勸到金魚留低 依我推測營運應該冇幫roa幫到出晒面咁賤 有可能係拖太耐令金魚feel到營運冇心處理+壓力太大 當然有新情報就唔同講法啦 營運偏幫就罪無可恕
另一方面 就算金魚彈出又彈入 你都話會期望營運會按道理行 係,佢係要咁做 但諗番起啦 話係營運其實可能只有幾個負責呢件事 就算金魚有道理喺手 同佢溝通嘅唔係完全按理想行事嘅人 彈出又彈入就注定會磨損對方嘅耐性 呢步棋金魚就行錯左 最聰明嘅做法就係拉攏埋營運(manager)企係佢嗰邊

至於金魚 都係咁講 佢一開波其實冇做錯到任何野 仲要有人氣、有實力、有反抗軍支持 只要佢堅持自己個路線 可以同roa出黎傾好數佢 亦可以好似discord咁唔駛理roa同佢交惡 唔理點都好佢最後實贏 但佢撐唔到啲壓力 仲揀左個佢最唔應該揀嘅路線 轉捩點應該係最後嘅配信冇拎許可 令到佢同2434真係冇彎轉

roa就根本冇人幫啦 件野因佢任性而起 責無旁貸 抵死不過我見日本個邊有人只講金魚洩密唔講roa衰格囉 佢身為前輩冇制止啲fans去搔擾金魚不特止仲走去向人施壓 擺年資上台要人改口音 明顯有意或無意bully金魚

其實呢 只要三家都唔做到咁on9嘅話 根本唔會有人受傷......

我都好鐘意鴨鴨 感覺上佢個人幾真

教科書級嘅元氣系角色

唔知點解要清喉嚨清得咁淫

如果鴨唔係短髮就好了

金魚4條煙
roa出老千
彩虹pair都冇走去曬冷

啱啱入坑個時都唔係幾鍾意佢 但係聽聽下就覺得好正 再聽埋佢唱歌 即刻唔同哂
香腸個集都好正

可能真人係長髮呢

我其實最撚憎班力王，人地回唔回家關你撚事咩，成日浪費時間討論回家與否嘅問題，又單單打打。

0.5倍速同0.25倍速勁似叫床聲

可以好有女人味

新人到此一游之前一直諗唔明vtuber有咩好睇，前幾日朋友叫我睇下鯊鯊同兔田，結果........

老實講句 其實三個都有錯 roa錯喺咁執著小學雞嘢 營運錯在以為件事太細唔處理 金魚原本冇錯但衰喺爆畀裁狗同之後彈出彈入

Btw 草xxx係太公 佢得閒就上嚟釣 上次講過屌holo就係虹粉嗰個

Fbk都有講原來

又用相信我戰法

原來修女唔係每朝都會出短片

突襲歌回

是但一邊liver成熟少少已經唔洗營運出手

moora同pekoru互動好正

頂訓醒又多個po 唔追了

姐係點

Rip 大小姐

睇番1-3樓，原本以前d vtuber公司全部收曬皮

Fbk:相信我

笑到仆街

xbox

唉屌你到時直接送部機黎啦

一起身就爆po

上年一次過收晒影片勢皮

冇廣告
咪羊身上面拎返

抵啦
反正我都係直播勢都係睇精華

佢同鯊魚一人一部la
已經訂左xsx 佢出特別版機我唔介意買多部

謎配信

勁過八奇

其實好慘，正路影片花嘅心機時間比livestream多。

企業勢上年太多鑊 個人勢又冇成本做

作為觀眾，你想睇幾分鐘，定睇幾個鐘？
同埋如果係剪片，根本唔洗去經理人公司都做到

證明觀眾想睇嘅係人 而唔係人造角色
影片勢距離感太重

狗就xbox 獅白就asus
突然間咁多sponsor

幾分鐘係有料到既話我可以接受
相反雜談幾個鐘又有幾多內容係入面

支那慘成condom

影片勢多數3d
個人勢邊有錢整

四大天王（五個）
依家死淨返一兩個

doom之後再到xbox，我覺得狗真係有機搭到m$條水喎。

Ms靠狗入日本市場

咁就要用埋上面巴打講既野，
影片勢既距離感太遠，仲要得幾分鐘，甚至同唔到觀眾互動

直播就幾個鐘，玩玩下講下自己既野，答下觀察既野
都唔影響都直播內容，限制少好多

我覺得係M$想靠en組

但係四天王個年全部都3d喎

其實依家四天王動態點？

空媽係咪撈得掂過佢地

個人勢冇錢整3d 模

其實係機能測試
如果麵包狗打完冇過熱即係質量冇問題

唔係假架

Ps4:

搵人送返紅蓮師走!!!!

Xsx 有幾重

唔知wow左未

B站拖欠薪金

四天王都有keep住出片 但知名度冇以前咁痴線

狐娘大叔好似係退咗 輝夜月就做咗$ony歌手

憑實力呃你 點解要俾？

Xbox Series X? 4.45kg

小粉紅：唔可能㗎 人仔好撚賺㗎

麵包狗打刺客部PS4 hang 機

召喚大陸輝出嚟解話

係佢操到部機hang左啫

咁又啱 玩左十幾粒鐘又冇停過正常部機都熱到仆街

Xbox好似有出鯊魚手制

笑撚死
holo中國個運營係丟錢比另一個日本v
唔講以為報復個SP

究竟紅蓮華幾時先肯停

輝蛇：咩牙拎到5成走

個歌list又準備唱兩行

死神首歌排到第一

強

會係咩

揀錯時間入黎
依家成個腦都係紅蓮華

好好賺（指不理不理

睇返1果陣都估到係咩

今晚又有

つよく

Yubisoft快d整麵包狗彩蛋
想係遺跡搵手指

依家對某啲字好敏感
紅、強、理由、知

哭撚左

炎嚟緊

又合體

搵張炎柱黎整

月底玩watch dog

有講小鳳姐

鯊鯊分分鐘一間已經可以百萬
依家已經981k

1除咗劇情根本垃圾
2就普通爽game

邊個真係唔知

roa食屎

中意炭治郎果個表情多D
好入肉

原來座長唱歌幾好聽

咪又係俾日V

應該係向 Twitter report 支那狗出征
然後單聲得咗

國產=日本零件—>中國加工

有冇人知出處？

而家班人推個波話日本銀行懷疑洗黑錢

日本設計 中國製造

雖然好黑心 但同強國有啦能就冇得怨人嘅

經典回顧

真心想問輝sir總結點解拎唔到
係咪加速師推既內循環冇門路既話愈來愈難拎外匯

等NGA傳心師解下

麵包狗知道左DOOM有自己easteregg未??

知

有咩回應/反應??live果陣知??

已經nonstop 唱左2個鐘

無野啦見到佢twitter啦

佢話好想信
但要親自確認
星期六古惑狼耐久
之後應該就doom
刺客就遲d la

我諗純粹係拖數

刺客仲未完？

刺客一玩就24小時架啦
比d時間觀眾抖下

想當年座長同漫畫家唱secret base～きみがくれたもの
哭左

爆左機

比d時間觀眾抖下 x
比d時間部ps4抖下 o

咩牙咁勤力播係因為之前AQUA探佢,令佢努力直播

用緊生命唱歌

部FC已經壞咗
唔知部新嘅到咗未
隻benjo仲未爆

麵包狗 部PS4係普通定pro
未見過玩到出error

你有無試過玩30個鐘先

其實我估真係中anti money laundering
一個表面無固定收入既日本人無啦啦係外國幾筆大數過落日本
正常銀行一定會要求個客出證明舊錢來源，唔係當money laundering好正常

咁B站又唔出證明咁銀行一定彈

痴線回

我極限頂多9粒鐘
30粒鐘真係搵命博

玩黑沙

座長本音真心正

星期六嚟多次

想入會了

求求其其west union過數算啦

佢話自己唔係polka
D人回おかえり

佢下下通頂好難搞
之前果隻阿特蘭提斯之迷都通頂爆機

大檸樂！！！

屈臣扯錯旗

三星期走唔甩了

等緊matusri個邊出全熟
尋日有專烤matusri開左投票會出全熟

北愛獨立

matusri全熟?
lamy全熟？
我要哂

支英國旗舊款黎

matusri

我出精拂佢三星期

Oi mate, dis cunt is folked up

國安法

傷害大英帝國人民感情

國旗法

A 收臺可能1000k了

咁升法 已經預咗1000k

邊似某國咁玻璃

要俾英國出征了？

今次會限定普通留檔歌回

可能wow左，未wow就睇下

其實個種壓力都幾常見，亦唔難理解。
你只要想像一下自己追星，然後某一日入左你追個粒星既事務所，同佢做一樣既野，你就明白

通常留檔唔會會限

重要一個月就過左

即係屈臣唔係英國人
=
洩露公司機密

A鯊

隻隻字都識，加埋一齊唔知up乜

好似鄭秀文係新秀鍾意許志安所以入行
然後依家紅佢幾十皮咁

陰公
而家開始鬥holo班fans

今次係邊個「字幕組」嘅人叫春

仆街，好地獄呀

Btw，形容得幾貼切

上返水終於完罵戰

健屋白雪

影衰曬個名

搵鬼要通靈 應該搵巫女

捉鬼搵香港人咪得

上連登呀

oblivious
巧巧聽

馬國明
許志安

咁應該係攞過大獎嘅獨立歌手簽入間唱片公司然後做咗一姐

健屋

英國人站起來

一齊睇直播

佢本身都多sub

健屋巴bilibili分身

Korone係本社一姐

你不尊重狐

𠵱家唔興尊重狐狸 𠵱家興尊糭

狐生氣了

無搵風水佬未搞返自己

其實鯊鯊頭一個月佢都唔知自己定位係邊
覺得好虛無
但係依家已經算係搵到自己真正想做咩

你話會唔會扯支香港旗出黎

呢個上升速度
gas gas gas~

Yagoo : 你有冇見過呢個女人

比佢老母夾走咗兩母女一齊去支那做雞

話禁止果作果位可唔可以出句聲

牙船好黃
希望佢唔好再玩爛B

龍心第幾埸
真係變成CP

怕俾人燒唔敢同其他人合作

中國燒到冇力就會出埋來

咪臭係

反共
但係玩原神 用支付宝 用微信

唔知兔仔80萬有咩搞作呢

所以未要學定點拆炸彈

傳心師幼稚園級：我覺得係心心驚燒到其他人 會長陪佢

心心

放緩

87%似

Korone琴日幾有新一姐風範
吹雞集合晒大氣放煙火

等100萬同屋企人講做緊v

佢老母應該知啦
日日聽佢係屋企鳩叫

屋企人都知佢

仲有次夜晚打電話叫佢咪鳩叫

畫個立繪叫埋兔媽出黎

抖陰片黎

Btw 邊個巴打

狐要退居三線了3姐

三姐

大前輩

做咩貼我frd子公主巴

知佢做直播之類既野就梗嫁啦
不過未必知佢係兔/咁紅

佢老母可能都4，5十啦，對youtube 界應該無認識

Hey moona

畫得好正

綠帽貼貼

Gay?

就算知係7-80萬人follower都未必知有幾紅
可能以為個囡搵緊最低工資

3個去食飯

係咪姐係old seafood

可能真係呢

兔仔老母聽兔仔講好似性格好S
有咩都串兔仔
同佢講有70-80萬都串兔仔少人

想睇

咁佢老母以為佢依家做咩？
又要去事務所，又要開幾個鐘直播

依個陣容

終極野免王

一家人 心照不宣

鯊魚今日唔過5萬

Pekora:個次佢話我係猩猩呀麻

仲要無俾過家用

睇個畫風張圖好似係ina畫

咁都幾忍得

其實抵麵包狗可以外國gamer界咁紅
當你咁有恆心去玩舊game就吸引到好多情懷撚，情懷撚唔少都係業界有一定名氣

好人

屋企無壓力 開始無拎屋企錢咪由佢

佢老母主動話唔要架

好想睇返佢玩百事超人嗰直播

隻驚真係我回憶嚟

我屋企夠無壓力，試下唔番工唔俾家用一年
夜夜屌鳩我都似

ARA ARA

玩乜都咁開心（睇落
仲要開足24小時都咁開心

可能老母好有錢呢

咁關佢咩事 人地老母肯 同埋明顯知佢有野做
我每個月要比一萬家用tim

點止，d衫褲鞋襪

a鯊又卡關

可以扮咁耐，抵佢紅
重要隻隻game都係打到爆機先停

係真就好

之後其實有話過比但家人叫佢自己留低

總之就算唔係大富大貴佢屋企應該都小康衣食無憂

我就信係真既
果陣玩Doom玩到買埋最新果隻
刺客又係買哂全部，預訂埋隻維京

要今日雙金盾？

有焗櫃起馬中產

一姐唔讓路比華生

不愧係EN入面MC戰鬥力最高既兩個人

今日鯊同死神玩mc
PANIK

個ac唔活躍好似會唔比住

有時見到其他v打一兩日就棄game，真係冇乜心機認真睇佢哋玩

玩嗰幾隻卡關舊game 玩足成日

人唔癲狗都吠

毒撚鯊

依家可以拎幾箱即食咖喱返去當家用

我懷疑隻兔真係喺屋企整？

最勁明明刺客以d game又長又悶，直播一定少人睇
但麵包狗可以玩到勁好笑

佢玩緊無雙

唔會爆炸 怕咩

SEXY GIRL

狗一玩就玩到爆機冇依個問題

佢都唔係做刺客

成日做理一啲意義不明行為
例如炸路人丶車死任務人丶執屍執錯人

狗狗既魅力之處就係就算玩d史前game都可以令到觀眾睇得投入同開心

上次個隻8bit垃圾game

房都唔出，又無問過攞錢，算係咁

咖哩咖哩 咖哩咖哩

咪撚咁jer好喎

條片好似hidden咗又關T word事

個隻睇到嘔血 d豆豆炮係1粒1粒咁計

同埋你睇狗玩mario都係 明明睇過唔同人玩幾百次 但狗狗一玩就搞笑好多

最後重要玩死埋部PS4

食屎狗先啱

就係無本社

明明係狂戰狗

一姐同祭囉

得2個

條路軌起到好似過山車咁

兔話自己100萬就同老母講啊嘛

唔攞第一唔講

點解好揀唔揀又係紅蓮華

唔使講啦咁 前面有支火箭

放緩緊

頭三名 怪物級點追

又bin

狐只係時間問題
鯊同狗先真係冇乜可能

可能過到FBK，但另外果兩個就算喇

兔田佳

醒撚到，剔號都扮埋

悲しみよ！

睇個樣都估到係中國人做

有華生ina睇

一齊死

兩個最高戰鬥力既人岩岩比豬人海同埋勁大隻噴火球既怪圍死左

完整版private左睇唔到

一入就見到ina燒死

版權

佢2個係咪打怪fram金粒？
岩岩冇跟到

鑽石裝比豬人圍都已經有D危
佢地仲要用鐵裝作死

木口人見到個香字都即縮啦

唔撚怪得狐狸撚鳩你地唔好直接PM佢
因為真係會搞到佢

兔都唔出街嘅 有咩可能係外面整

間公司唔係汁左咩，定賣左比人

逐首放 一日一首 又可以摸一星期

其實班人係咪唔明經理人既作用
下下都直聯個藝人做乜鳩

我又諗起個張簡體字版爛狐

中國或成最大anti

博個v同佢哋直接對話啫

無人知KID執左之後有冇放版權出黎
其實舊game最大問題就係個版權太亂根本唔知搵邊個傾
新game反而簡單好多

好傻好天真
如果直接同個v講野，佢就會應你，我諗佢24小時都忙緊覆fans。
淨係推特一日都幾萬個tag

條片擺係youtube再係twitter落tag人地都有可能會睇到既...
擺係bilibili度就........

食完飯 INA+MC BGM 訓得了

睇左咁多日啲nga字幕姐爆料，覺得hololive本由頭到尾都冇心認真係中國營運

一直字幕組熱臉貼冷屁股依家覺得俾人 betrayed

自演乙

竟然有人回
我愛你

字幕組以為自己係本社好有地位
但唔記得左佢地實際只係一班外判

外判都不如啦
無償勞工咋

迪士尼之鬼又要唱歌啦

好好珍惜
會刪檔

好慘，我替佢地感到可憐。
但唔會心痛

字幕組有乜野地位可言，佢唔做大把人爭住去做

點營運啫 成個生態咁畸形

外判都唔係 錢都冇得收 義工咋

細v個人勢可能得
大箱v點會唔請manager

冇一個值得可憐

只係唔想班大陸狗偷片
免為其難收編班人

而家情況就好似兵仔見到女神有新男朋友

免費宣傳工具

乜嘢新男友呀 係男朋友一直係到

其實係
佢地個玩法應該去推新人V

其實係未個個中國人都係要咁樣越過中間人contact廢話先安落

慘 真係行得太前

岩岩落左去買飯

摸余咪冇

隻手唔知會係邊個呢

點解google可以咁撚廢 telegram玩呢味野唔洗30秒個ac已經比人自動bam左

唱緊了

睇番張圖個DM
我冇理解錯既話係話狐狸係bilibili果邊就黎夠20萬所以希望狐狸本人可以整條30秒既片慶祝下?

老母兼任

大家對佢都冇乜期望

巧巧天

咪就係博大霧博親自回覆囉班垃圾幾時會識跟規矩先得架

狐狸勁黃 唔反了

係

nga同dm張圖完全係兩種講法黎

得d廢片好睇
其他就算啦

章魚燒

老母代出鏡吧啦

如果摸余有manager
一定摸魚過摸余

YOU DIED

其實佢地有冇考慮埋係地獄入面如果唔包實條路軌既話遇到火球怪就會炸斷條路軌

rip
係地獄咁樣鋪路法真係好易永不超生

班友全部都唔知日本人係跟規矩做嘢
以為自己大撚晒 人哋當你係免費宣傳工具㗎

老母塊皮好似j啲

火球怪係節目效果嚟

唔知
不過華生應該有睇過資料先著手搞

關咩事呀，全世界都係咁做啦，唔關日唔日本事

兩個講法結論都一樣
外判仔當自己咩野，跟規矩聯絡

最好再升級下裝備先搞
效率高啲同安全好多

追住人地屎忽黎貼仲要人地比個條底褲佢

佢會唔會寫埋其他期

睇錯摸過摸余

白日

其實唔係裝備問題，佢地無意識點樣係地獄先安全

我見ina同華生手頭上既鑽石應該夠整大半套鑽石裝
唔知佢地係怕燒死唔見哂定係唔想咁快用鑽石住

我都想摸

華生同ina已經叫做係意識最好果兩個人
好彩係兩個落地獄開荒先
比著係鯊鯊果D先既話

tiktok有損公主身份

人哋叫你跟程序做嘢
你就話鳩人傲慢
野蠻人始終不懂規矩

全世界除了中國

母女丼

不嬲全世界同中國講跟規矩做野 佢都係話人傲慢㗎啦

最後係海報後面搵到

今晚咪知

強理由知

Oh No

感覺華生同ina一齊果陣斯文左好多

miss左白日

唔負進度我自貼

要追哂en班鬼佬真係唔洗訓

可以碌番去前面聽

喺地獄可以搵埋獄髓升級裝

watson x all

原來佢有開 聽晒先碌

硬係覺得華生配邊個都係攻

夜

準備定 GURA次次最後都有進度

華生好似同邊個都相容到，依家得未同死神collab

佢地條路軌個路線咁樣去既話同作死冇分別

當左佢係EN隊長

都叫左你唔好咁做架啦

唔怪得張圖放係Centre位

Kanade

好正

飛影はそんなこと言わない

吸

唔反了唔反了

未聽過

哇屌華生

CN終於要收皮

預計既結果啦

佢係咪開左ray tracing

北海道的惡意

佢地好似裝哂同一款低階光影MOD

btw 小話癆 = 佢地係指獨角獸Civia

支那係咪人人女裝癖
見台仔話班字幕組冇嘢搞喺度鬥女裝

開心，當初CN想打入YOUTUBE市場個時我好想嘔，翻入牆啦屌你

水龍敬咩事

食飯又睇一次星姐LIVE
同空媽合唱個首真係正

不過和音疊哂聲

我推我自己

水龍敬好似冇講野喎

收番塊皮添呀

222KG

今年到社長做紙板

濕9設備

如果nga唔假真假全面脫脂 除咗公主俄羅斯洋蔥

傳心既野 連登lv.1 支那lv.100

諗起3星期前佢篇回力標

量子傳心 點跟

我剩係知水龍敬一開始屌cover揾藉口禁龍心活動然後就即刻俾人出精搞到del tweet

真係垃圾音響

等睇支那人冇水龍敬睇

有出到精咩
唔係話廢時有人出精所以del咩

野良貓一郁有鈴聲
真係貓嚟

之後律可同miko

又彎又直係咩起法

瞓咗一晚miko 單野點

出tweet冇耐就一堆人出咗啦 係到警告佢唔識野就唔好亂講

佢地仲應該要封實埋條路軌,如果唔係行行下比野炸/比怪推番你轉頭

應該係廢時講政治自刪左
不過有幾個畫H漫成日係度講..
間唔中出長文講日本政府政策咁

Arashi Love so sweet

冇哂聲氣啦

miko有乜野?
版權單野只係班古參p on99唔俾人唱masterpiece 唔關版權事

嵐fans今年就冇了

就係講𠵱個啫

其實我都冇跟太貼，琴晚聽佢講到眼濕濕，到底本來係因咩事而停休

arashi
Monster

燒唔起 就咁睇
琴晚訓之前望左望

病

MIKO之前7月 病左 入院
唔知咩病

笑死,成條路軌都係怪又推番番轉頭

哦，仲以為之前又有特別事，如果身體欠佳，休息下都好既

星街早幾日唱餞の鳥 3d debut唱咗幾首cgss歌嗰陣又唔見人嘈
擺明就係班老屎忽針對masterpiece搞搞震

いちからちゃん

Nga新寵，點睇

只係有玩ps3 ps4隻imas 想問masterpiece 有咩咁特別

最好 唔好再出嚟吠

要係地獄整路係咪全密封,地板鋪冰,用船行最穩陣

祝賀條女好運

要失業了

係 同埋最快

本家最後一首歌掛
我估

Who

劇場版歌好重要 但班友唔撚比人唱真係on9

對本家p嚟講意義最重大嘅一首歌
之前我印象中好似cgss卯月cover都有班老屎忽屌鬼

咪又係日本V

走曬臭西，做返你既國V

遲下咪又係死死地氣翻墻睇V

實現內循環 真係恭喜哂

我都係鐘意pekora個邊，全密封式路軌

底邊v 啲大陸佬為咗顯示自己有錢 cover唔識特登棒紅條女係咁射錢比佢

收返 又日本妹黎? 咁祝佢好運

10 周年live歌

對好多老p黎講係好有意義既

生仔

祝佢好運

Block得

係 我宜家抱緊我地嗰仔

開始迪士尼了

係我唔正常定點
我覺得係好有意義
但唔要生要死咁掛
係既話都係idolm@ster意義大啲啦下話

又刪archive了

鬼知老屎忽諗咩

認同，一直都覺得大陸V永遠唔會做得起

本家到依家都無停架
只係少d活動

Sc人 Kki 又出黎了

我係p都係咁諗

Amelia Watson 同屈臣氏有咩關係

船長

如果講到咁歌咁有意義，叫bandai鎖住首抽歌未得

唔比合作

想show off 古參好撚威威

讀下咪知
Amelia 屈臣

唔係 masterpiece嘅地位係冇得同其它比較 你當佢係imas嘅國歌都不為過
然後就有班老屎忽覺得依首歌只係屬765嘅人 只可以由佢地唱 346都唔可以唱

個模好佚慎二 搞到唔想睇

好彩我只係玩過啫 未入迷到咁 覺得imas dlc太可怕

某程度上我諗係起源問題
日系動漫文化起源日本
所以覺得日語有種二次元感
但用第種語言講感覺上會怪怪地

聽

記得卵月唱過好似都屌？

牆國本來就認為動漫文化會妨礙人民成長，如果路唔係邊有咁多打壓同限制。
咁既條件下，動漫文化氣息點會高，牆國V淨係生活環境都輸，更何況成長環境

唔知sss有冇一日會只有jp可以唱

一開始都係咁覺得，但係睇落EN做得幾好wo, 特別係鯊鯊

就係連卵月唱都屌 不過屌嘅人係少數
正常人諗一諗就知根本冇問題 唔會燒得著 只係cover版權問題嗰底花晒 班友想借啲意用版權嚟燒

鯊魚以d特例黎

中文係點聽都冇嗰種萌嘅感覺 只會聽到覺得打冷震同作造

B站原因？

如果係我我會用idolm@ster做國歌
大家諗發唔同冇計

上面同上個post都有傾過 好似本身呢個日v都好少係yt個邊做 係b站個邊播多d
好似話單日收到既"禮物"已經過90萬人仔就咁睇數字 班支那人的確係有消費能力 但實制收到幾多就唔清楚
結論都係提佢好運

You are the reason

我覺得有時唔一定要扮雞仔聲既

未上面講B站扣住左佢收入

仲有祝佢好運

做得起既動畫
一係就講 夢想與正義
一係就講 人性黑暗
牆國邊樣講得 隨隨便便就話人映射 即刻比人批鬥
或者提醒你咁作會比人封殺

不過政治正確係邊度都會壓制創作

我第一次睇死神直播覺得怪怪地
日系皮但係講英文
我諗呢D 要睇多D先會接受到

希望火火唱cover激死班P

提到款先得咖

唔關雞仔聲事

除非百變小櫻粵配係唔un耳之外都諗唔到第二套

粵配k-on聽到打冷震

matsuri

多拉a夢 鋼練 keroro軍曹

摸余摸到連魔界組第一次新碟都唔唱

上面傾完？
有冇#

好似掉番轉
係日本銀行扣起左
B站都有日V咁既情況
oto 乙女音 都未收到錢
原因唔係B站未過數
係日本銀行話咁大筆錢驚係黑社會洗黑錢
卡住左

整體水平太差
好奇望過下班人氣高少少啲蝗V
成班都係雜魚聲

鬼還鬼
魔界還魔界
兩樣野黎

點解華生空手挖土

我覺得直播廣東話用本音就夠
香港女人就咁講野多數都係獅白個種
可愛聲既要天生

日本鬼同西方鬼係唔同魔界

牆國技術係有
你睇依家新番好多牆國外包公司就知
不過真係比政策問題限制左
好多題材都唔講得

鬼組個人大碟

polka朝早唱歌我次次就啱啱要上堂
而家放學先聽得

工具冇曬耐久?

星川

怪都可以傳送

聽v界佐倉

補圖

可以餓到要引退

同埋正常TT個system有地方寫transaction purposes
無寫未當你AML扣住

咁幫手出transaction purposes係B站責任

關於呢個v 係#275

有冇諗過筆錢可能真係黑色.....

sony都有份

應該係日本問題多D
mea都卡左好耐
日本銀行調查呢樣果樣先拎到錢

木棒應該跟身隨手揾石頭做工具啦

CLS 華生同ina

豬人多到感謝祭咁撚樣

日本都唔會搞成半年
問左做AML個fd

如果頭先個火球係炸中另一邊就真係變感謝祭

野良貓真係好鍾意偽大蛇丸啲對白

星川性格講廣東話就變咗臭雞港女架啦

有兩種情況
1. B站果邊搞Transaction purposes慢左
2. 銀行果邊查勁耐 卡耐左
但正常都有外企賺支那錢架啦 又唔見搞咁耐

搵個台妹講咪成件事唔同哂
利申無睇過台v

Btw香港有冇男v

佢兩個似乎收台了
(收台繼續玩)

讓路

係時候睇番replay

輸左請食高級餐廳？

咁撚惡翻唱都唔比？

你去咪有

華生重工

錢到左點會未搞Transaction purposes呀
係銀行拎唔到出黎咋

PP都叫爆過一次機
會長輸撚硬喎 定苦練咗三星期

b站假假都叫上市公司
正常佢出既錢交足收入來源就好快過到
點解要拖成半年都未出數

一係b站資金本身就係黑，一係班v黑

冇睇到，今次大約整左咩

天使又要破費了明明啱啱住完院

幫大陸口一定會沖出嚟嘅輝蛇

係地獄整左條路軌去另一邊portal
但估計佢地收左台之後會繼續整靚佢

終界列車

我都係睇文字直播岩岩先跟到就完
一間睇重播先

輸比ppt簡直係人生一大

香港版既星川配信
每句入面總有粗口

thank you for watching asmr風

其實都係先入為主
但基本上聽過原音就返唔到轉頭

傳心師話B站無錯就無錯

唔俾合作

想像下 我襯個傻閪店員轉身整個濕鳩珍珠奶茶嗰陣 屌你老母我老閪係張點數卡吸印

仲有一個可能
中國玩內循環，錢唔俾走

有

推緊橙巴做

其實兩個都好渣

睇錯咗做「吸印我老閪」

喺香港應該唔洗道歉

上面先罵完大陸政策
國V問題
下面可以話我幫大陸口

咁人地都話錢到左銀行
係銀行唔比拎
事實就係咁
你唔信咪一路聽上面講B站未過數囉

好似無乜違和

黃大仙？

剩係知兩個

tmt呢

tbb鋼煉其實好正
「邊個嗌我豆丁」依句又在地又入腦又唔突兀

想睇會講粗口

舊錢一日未落袋一日都係扣住左
B站無盡責交Transaction purposes證明出黎，搞到V餓撚死左

轉職做左天使

但其實香港地已經無人用豆丁呢個字 硬係覺得太多書面語 廣東話太難啦

初次記憶好重要
你如果一開始睇TBB先
你唔會覺得D配音好怪
例如以上D TBB動畫
但依家D新番 如果你係睇日文版
你再睇廣東話版 甚至其他版
你都覺得好奇

會唔會分散咗個戰線……要兩邊report

銀魂算最好 怪嘅感覺最小

唔好嬲住 我單純探討 記下id
咁B站過數點計? 應該都係慣例每個月過數?
銀行每筆都查? 應該搞掂第一次之後就勁快架啦wa
我唔信每筆錢都咁大舊 又唔係幾百萬
而且B站係"美國上市公司"
以我認知銀行應該都算快手

TVB自我審查 直接嗌矮仔 短撚咪算

巴打唔係串你
如果係Transaction purposes問題
連國內都會有問題啦係咪呀?

點叫短撚呀咪玩啦

最好應該係男子高中生的日常

邊個嗌我Super

其他唔知
但日V係B站 係三個月計一次
MEA第一次都係搞左好耐
跟住之後都無咩事了

肥咗

係咪姐係普通MK妹直播

呢套配音都唔錯

但都係老毛病搞笑動畫太多gag譯唔到做外語睇到R哂頭

成語動畫廊

唔係話串你
但間間銀行aml都唔同做法
只要過到份manuel就得

Mk 妹

成語動畫廊好大陸feel
但原來查先發覺香港出

巴打唔係串你

就算香港自己過數有可疑，銀行有做transaction monitoring，system一響alert就做盡責調查黎

而且外國轉帳日本一定跟足規矩查
基本上條條數都會問你

咁你咁講已經係銀行既問題啦

凛先輩

你自己答左自己
我講銀行問題調查咁耐

B站無交底證明出黎未佢既責任

半澤直樹3

B站可能三個月覆一封信呢

唔俾可疑錢入又變左銀行問題
ching幾時去美國幫ISIS申訴

屌

查一兩個星期既野要查半年
一係B站垃圾交唔足野，一係個V垃圾交唔足野

桐生會舍弟倍感欣慰

我諗佢哋都淨係搞ココ

野良貓(JK組)

wow左未
船長沉船，天使墮落，慘了

如果半澤拍集咁既野應該係查到B站美國上市條數有假

唔知㗎 かなた同會長咁fd

總結唔係仲銀行問題?

睇完呢個topic最前講咩

最前講緊B站扣起舊錢

有D唔查
有D又查
B站都唔係咩細公司
我都唔知點解查咁耐

但講到尾，最衰都係日本銀行唔信B站d錢乾淨，扣曬全部v既錢

一個DOOG
d sub數又飛返上7000

會長登入MC未 最好而家登入Say HI

心心唔記得要上堂

佢哋信Haachama無心
但肯定會長係故意

會長又挑機

可能銀行覺得一間外國大公司
做乜無啦啦比一大舊錢落個人戶口
怪怪地

日本銀行正仆街

今日は19時から飲みになります🙏💦

俾你過先係銀行問題
解釋資金來源求其一間銀行一日都收成幾千單
如果全部都hold起半年成個compliance唔撚洗做其他野
咁易拆都解唔到用下腦都知係邊個問題啦

好傳神

應該係咁講 其他巴打想講既係
B站過數 銀行見到數驚係黑錢扣住左 佢會叫你澄清來漂
通常只要交足料就會過比你 呢度就要B站同V去覆料
冇人知佢地覆料覆幾耐

加上以我地認知銀行唔會搞咁耐

利申比人扣過細數額

就算佢間係鄉下到唔鄉下既行，比盡一頭半個月就得
扣半年重要扣到引退話b站舊錢無到

無鬼就假

日本銀行好麻煩唔係第一日嘅事

佢依家係銀行的確已經過左數
唔係截停筆款項喎
只係要內部調查
先肯比人拎出黎

除非係個名唔啱之類先會直接退
其他情況銀行會收左筆錢先

0/6/0

交埋國內稅應該得番四成咁上下

冇打過LOL唔識睇個戰績網

咁你走寶

好似唔係引退
係暫時休止
餓到要出去打工頂住先

好撚MEAN
百鬼夢想係上白金
屌
叫班DD輕鬆CARRY佢上鑽石啦

哭腫了

死係死接貨果間行先
搞咁耐主因未就係交唔足資料

而家係百鬼有事直播唔到
希望可以唔好blame the victim

訓左無睇 有咩新聞

90萬人仔攞到當佢贏

aqua 輕鬆上

明明已經瘦咗

メル官司嗰期佢咪又係潛咁耐水
懷疑佢唔知咩事見人唔開自己又唔開

勁到

如果唔係唔想公佈魂既LOL帳，我諗可能可以出聯動企劃，比AQUA帶百鬼爬分

有事=上唔到白金
詩音就真係有事啦

有咩事

LOL連敗

前幾日仲係3-4000

咁真係人生大事

陳同佳去台灣、流浮山刀手出黎，定摸余開台先

可唔可以俾D口德
一陣人地真係重病點算？

好慘 好傷心唔開台了

30-40萬有既
其實佢仲有D背景因為先彈得起
佢實力唔差
本身呢排諗住活動減少
因為佢屋企人問題(外婆中風要照顧 佢要幫手搵錢)
但V咁不穩定佢要出去打工搵錢

今次HOLO係B站爆左
D人開始分散睇下其他V
咁岩就比人搵到
我唔理佢係咪一段時間就過氣啦
不過有筆錢照顧屋企人係好事黎既

呢句野之前講tama大細眼果陣出現過

佢仲打緊LOL
如果真係有重病我道歉

大陸人係咁
口德係差咁啲
點都同文明開化咗嘅人有少少分別

點知班台仔棉花糖直接問tama點解隻眼咁樣
tama好似無乜野 仲話拎黎做表情
見TAMA都無乜介意可能係 因為戴眼鏡搞到cap得唔好

真，唔洗你開台，唔洗你拍片，去TWITTER報句平安都好吖，講完番去照打機咪HAPPY SL lo

佢老母仲要講佢前兩日打APEX

唔係講左因為個模組有問題咩
定我認真左

唔係佢個女可愛既話
佢咁樣同推個女落火坑有咩分別

現實中個個人都有大細眼架啦

夜晚同佢減肥

我知呀
不過班台仔都好衰咁樣問

但日本無人睇LOL

就算真係大細眼 Cap完都可以 Set
應該係隻野本身有問題或者Set得唔好

開台尻up下賺下錢仲好啦

你每晚都唔同人

大家唔洗擔心
前兩日我個女打緊APEX果陣講
呢排好忙

百鬼無事
唔洗擔心!

原來咁忙打緊機

利申: 百鬼組

如果我係fans聽到真係唔知好嬲定好笑

好似話都已經變左個梗所以短時間內都係由得佢算
睇下之後會唔會再fix

輝蛇認真咗

羽衣唔係前幾日先開完咩

無睇唔知

唔會啦 而家班友當水泡推完上去就走哂
留返D特色吸引新人流

話說冷巴去咗邊
利申 冇追post

Tama

幾時知你派膠幾時認真姐

比呢度d holo撚激走左

N95睇雜談真係無咩動力
歌回一定撐

糕sir有冇份

去咗同島清tete

唔好係嗰種，tama嗰隻大細眼係似真人有缺憾咁

回家派 vs 撤退派

我知百鬼咁忙咩事
LOL賽季就黎完
APEX又係
得番唔係好多日子上白金(LOL)/鑽(APEX)
時間好似真係唔係好夠....

BTW AQUA係咪差唔多時候耐久APEX上鑽?

到露西亞玩陷阱，一整個發現新大陸咁款

1000